有冇notebook 推薦

大約8000 hkd 左右
主要打機同學校剪片功課
玩gta v , pubg, overwatch,ark之類

推

硬件台真係講枱機多過notebook

Acer VX15 - $7800

Lenovo Y520 - $7060

上面兩部有 1050 Ti ，但未計運費

Thx 巴打